一人一件小學做過最好笑嘅事

突然諗返起
小學某年聯歡會嘅前一晚
我食晚飯個陣諗起d 好on9既嘢
就係放d食剩嘅雞翼骨落一個空嘅薯片叔叔筒入面
等聯歡會嗰陣請其他同學食
咁個晚我都唔記得放左幾多舊雞翼骨入去
之後搵蓋冚住個筒
第二朝早起身
一打開個蓋聞下
哇屌你老母臭撚到仆街 差d嘔左岀黎
(exactly係垃圾車個浸味)
我就咁帶住筒垃圾車返去聯歡會
咁小學聯歡會就梗係不停R人野食啦
食人野之餘我又會係咁問人食唔食薯片呀
一話食我就會打開筒野比佢地聞下
佢地d反應令到我嗰日拎住筒野玩得好開心

而家諗返起覺得好撚好笑

小學記得我既勿相認

屙尿 鬥高鬥大力
啲尿射向流水牆再反彈 全排人彈到成臉都係

同fd去厠所
見佢入厠格就會去佢隔離個格屙落佢個邊地下

小學雞

同隔離枱女同學瘋狂做愛

咁又賤咗啲

係所以嗰陣有d會比我玩到嬲

好笑嘅事喎Ching

冇人些牙冇野笑

可能佢諗返起衰十一都笑得出 幼幼

差唔多廿年前我讀小一嗰陣有同學問我個保溫飯盒上面嗰粒係咩嚟(幾mm嗰種膠塞),
我同佢講我嗰係其實係迷你電飯煲,
面頭嗰粒係開關掣,
我上堂嗰陣預早煲番熱,
佢信咗之餘我番到屋企仲同老母講個同學係死蠢 咁都信

屌鳩樓主 浸味我記到而家

小5 個陣，坐我前面係個肥仔黎，佢成日都訓覺，咁佢訓個陣就會露到屎忽條界出黎，咁我成日同隔黎位鬥彈得多擦膠碎落條界入面

開心些牙

有一次老師講左個笑話，全班都有笑。之後罰左一個同學企，話佢笑得太核突

屌 咩事認真d啦

Hi Biden

小學好鍾意係落樓梯個時企係啲肥仔後面
行到一半就一手推佢地落樓梯
望住啲肥仔邊仆邊攬住條扶手唔知點解會覺得好過癮

好好笑

個老師係果d好talkative 好鐘意同學生互動，甘的確個同學係笑得好核突（係大笑出聲果d)。仲要全班笑完得佢笑到卡卡聲。罰完之後成班想笑，全部姐住個口唔出聲笑（ <<<like this)

呢個post開得好